正式宣佈連登最強咒術師係 鳩硬冇親戚

成個西甲，我只係想一個人中武漢肺炎

屌你，咒隻蚑那狗武磊中蚑那肺炎
佢竟然真係中撚咗

唔該幫手咒埋甴近平，淋病柒婆

佢點知的

鳩Sir

另類燈神

麵媽同級燈神

唔好意思
阻你少少位

但廣東話就快被消滅架啦 到底有無人知

有無手足幫推

佢點咒的

嘩我屌

Good Evening Sir !!!!

麵神係光明系，鳩硬係咒術系

其實好正常 支那人 奶番 支那病毒好合情合理

老鳳一開po，所有食花生的人便都看著他笑，有的叫道，「老鳳，你今日又殺咗幾多隻狗？」他不回答，自言自語，「大家睇住啦，分化狗永遠唔撚敢入以下嘅post反駁老鳳，佢地真係支共主力」，便開多個po屈班人做分化狗當駁咗。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又係度推人去死啦！」老鳳睜大眼睛說，「我係提倡緊全民勇武……」「全民勇武？日日見你係啲po度叫人打狗殺狗，但係有行動就唔見你岀手，全民勇武唔包你自己？」老鳳便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「提倡全民勇武，不算是推人去死……只係我無資格帶頭，無話過唔喺後面玩狙……抗爭者的事，能算是推人去死麼」接連便是難懂的話，甚麼「有我係度隻狗死硬」，甚麼「捷克嘅係scorpion非常好用嘅槍」之類，引得眾人都哄笑起來，連登内外充滿了快活的空氣。

麵麵去咗邊

手足一定會出埋d on9 post
唔係叫人玩槍就叫人係屋企整殺人陷阱撚9手足啦
得閒無事就分化下黃店 話低質黃店係偽黃
俾人踢爆就話假膠post
手足一定會係唔係就黃字大字話人分化奶共
手足一定會聲稱自己無資格帶頭所以唔衝
所以寧願上連登開膠post
一係就開post話人柯尿起左腳定右腳 浪費網絡資源
手足一定會瀨三瀨四瀨無軍火 到有又話要係後面玩狙

高質素黃店=深黃，低質素黃店=偽黃

老鳳一開po，所有食花生的人便都看著他笑，有的叫道，「老鳳，你今日又殺咗幾多隻狗？」他不回答，自言自語，「大家睇住啦，分化狗永遠唔撚敢入以下嘅post反駁老鳳，佢地真係支共主力」，便開多個po屈班人做分化狗當駁咗。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又係度推人去死啦！」老鳳睜大眼睛說，「我係提倡緊全民勇武……」「全民勇武？日日見你係啲po度叫人打狗殺狗，但係有行動就唔見你岀手，全民勇武唔包你自己？」老鳳便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「提倡全民勇武，不算是推人去死……只係我無資格帶頭，無話過唔喺後面玩狙……抗爭者的事，能算是推人去死麼」接連便是難懂的話，甚麼「有我係度隻狗死硬」，甚麼「捷克嘅係scorpion非常好用嘅槍」之類，引得眾人都哄笑起來，連登内外充滿了快活的空氣。

淫書豪滾出美國

鳩sir
咒埋你老闆咁就可以慢慢上位

如果佢真係白警，老鳳認同